
                      es la mejor de todas las halloween. sin duda una obra maestra del cine de terror. Lástima que la segunda se alejase tanto de la primera... Zomby dejó mucho que desear de la secuela
        
            